睇利狗仔落後波真係悶撚過西

定時定候就換㹨瘂㾸狙㺚出黎

馬內求期撩一腳又助攻
之後沙拿埋齋 3:1根本就反cup鐵膽

今場開4:1

4:1聽晚先

曼聯？

講撚左

俾你燈走左-.-

劇本係tvb啲篇劇寫嘅